陳雲鬧勇武派就調去政事台, 蕭若元鬧勇武派就繼續係時事台

陳雲屌勇武派就調去政事台

蕭若元屌勇武派就繼續係時事台

<<陳雲評泛民：「香港，勝在有賣港賊」>>, 又繼續係時事台

標準好令人困惑

(唔係幫蕭若元. 我認為蕭若元係抵屌)

agree 燒山都應該去政事台

開乜野陳雲post都係去政事台架啦
仲要好刻意曬時間咁去調
呢度本民青論壇黎架嘛